[求收養] 有條寄宿咗惡靈，害死過人嘅佛珠鏈

認真post，非誠勿妖，有問題可以問。。

背景：機緣之下，接觸到上面條手鍊鏈嘅主人，條鏈已經害死咗個主人嘅阿哥，搞到事主溫溫燉燉，差啲冚包散。

隻嘢嘅基本資料：
性別：男
等級：
■■■■□□□□□□
智能：
■■■■■■□□□□
速度：
■■■■■■□□□□
活躍度：
■■■■■■■■□□

特技：
○【外觀變化Lv.5】(識扮觀音)
○【精氣吸收Lv.3】
○憑依者獲得技能【預知力Lv.1】，【靈感Lv.1】，機率性進入混亂或魅惑狀態。

歡迎擁有慈悲之心嘅學佛，密宗巴絲聯絡，幫佢誦經超渡，等佢可以消除怨戾之氣，早日轉生，阿彌陀佛。

搞到事主溫溫燉燉
你就係事主

無學無術之人

專門迷信怪力亂神

又係你條死仆街神棍
潛水一排風聲冇咁緊又上水搵食啊

含撚啦打靶仔 上個post成班茅台術士又話作法搞撚死我既

唔係呀，係我有個長輩嘅細佬嘅一個契妹嘅

痴撚線

睇醫生啦仆街

係到呃神騙鬼
真係咁易搵到食既咩??

智能有六星，塞佢入電話咪可以做到A.I. ??
屌那星

隻嘢嘅基本資料：
性別：男
等級：
■■■■□□□□□□
智能：
■■■■■■□□□□
速度：
■■■■■■□□□□
活躍度：
■■■■■■■■□□

一post痴過一post

寵物小精靈

特技：
○【外觀變化Lv.5】(識扮觀音)
○【精氣吸收Lv.3】
○憑依者獲得技能【預知力Lv.1】，【靈感Lv.1】，機率性進入混亂或魅惑狀態。

之前認為你係神棍，依家直頭覺得你有精神病

惡靈 使出了 混亂！！

想知升高d lv會識出咩技

起完樓主底
發現原來樓主真係痴線

成班冇感應又唔係學過嘢嘅衝晒出嚟做乜嘢啫。唔識扮識

睇醫生啦 屌你老母

其實咪都係聽開嗰啲，我安個型啲嘅名俾佢啫

今日睇過最撚好笑嘅post

咁事主呀哥點死

忍受唔到聲音，自殺

咁你老母呢？

佢好好，有心

射d精落去比佢食

你唔好咁痴纏啦，我一開post又要入來引我注意。我唔會鍾意你架。。

不停受腦裏面嘅聲音折磨，睇咗一論精神科，最後聽咗把聲走去跳樓死咗

性別改為女，大把連登仔爭住要

你都快d去睇啦

我幫你銷毀佢，平平地收你$388算

為咗四舊水，值得咩

乜嘢係魅惑狀態？

點分真係精神病定係比寵物小精靈搞呢？
會唔會青山個班都係比小精靈搞呢

非物理性嘅問題用物理方式唔會分到，要靠有經驗嘅人去分。有人用氣，有人靠同善靈溝通俾佢哋嘅暗示，有人靠生物對危機嘅本能反應。。等等。

咁精神科醫生年中咪轉介唔少病人比你班術士 ？

隻惡靈真係好勁
睇完個post笑到停唔到
連我都爭啲痴埋一份

online game防具飾品

詛咒系列防具

奈何真係唔係，冇得老吹架

今次有埋屬性配點幾易明
何謂速度？

佢地識閃架麻，有啲蟻躝咁慢，有啲快過小明

其實個post係想有練開靈氣，七輪，冥想，有靈力嘅師兄師姐去分析下，條鏈入面確實係咪惡靈，對佢地來講屬於邊種級數。

無意俾啲對靈唔認識，唔接受嘅人去批判，或者試圖令佢哋信服。不信者恆不信。

唔識感應之法

過返兩招來

繼續講

有冇得帶佢去挑野外幽魂野鬼機練功

張相咁濛點睇呀

屌你有預知力，我即刻買六合彩中頭獎第二日用100萬請靈界偵探一野打撚死隻野啦

制造下恐怖氣氛。。

張相落filter會真啲？

隻野行埋一邊啦
其實佢想修咪修，超渡佢都可以唔肯走架
佢都有自由意志
咪浪費力氣精神

替身名叫咩?

白金之星

我屌你老母 自己死就好啦仲害人

如果物理性地銷毀條鍊，有咩後果？

隻野寄生去第二度

正常就係。正常直情自出自入啦

啲條做咗嘢，走唔出嚟（所以亦安全）

5係平均
6只係醒少少

入電話要8/9先夠

有佢啦

#57

唔會呀。我手多搞下氣氛only

唔放得出來呀，走犯都似

送比我

你學乜架，係咪真係幫佢超渡

我不入地獄誰入地獄

你送俾基督徒咪得 lor
真係有鬼就佢地有教會處理
假嘅佢當你送首飾俾佢

真係搞唔掂，佢就信你嗰套
咁你又多一個教友/全個教會，多好多生意

講故台？

你有冇fd子睇到嘢，叫佢望下咪知係咪講故

洗唔洗咁多腐皮呀

睇醫生啦 on99

個體值

可唔可以比我 同佢共生 我用毒撚氣場剋住佢
當識多個朋友 不過如果佢個樣太恐怖就不了 驚嚇親

我睇開嗰個同你做緊化療，book唔到呀

見撚到你哩啲人就想屌柒你
有常識少少做返個正常人啦

希望你係假膠唔係真心信

想用條鏈打飛機

樓主未去隔離鎮拎眼鏡？

隔離鎮有間百貨公司11樓會有個老闆比眼鏡你

條鍊唔係咁簡單

邊有附左魔既珠鏈咁新整

咁樓主想點做

樓主好堅揪 分析得好詳細 智能值都有埋

睇到依張有D感覺wo

帶佢去大佛睇下囉 都係小朋友嚟姐 你咁大愛 好人好到底啦

打機上腦

戴咗先有效定係認咗主人唔帶都有效先？
呢個涉及到佢可唔可以長期離開寄宿物品

全日有聲 時有時無 定係淨係夜晚先有
呢點涉及到個靈體嘅靈質強度

Btw依家主人死咗你拎係手點樣鎮住佢

有無得拎條鏈去升裝

想升上12星神器+鑲智力石

可唔可以將會擺落日本刀到 妖刀村正咁好型

條jer會進化做惡靈之jer

打機打上腦?

有啲新鬼冇晒記憶，智能得1，傻更更咁。對比啲隻，識得教唆他人自殺，又識扮觀音他7同事主傾佛偈，博取信任，係咪智能高好多先

ching學邊瓣？
平時睇啲乜會有感覺？
講多啲得唔得？

你自用啦 仆街

得我講嘅話，又俾啲唔識嘅人屌

用啲遊戲方式表達啫，容易啲理解。全部數據有根有據，諗過度過先寫出來

男既要黎托

忍受唔到自己個仔咁撚on9，自殺

開post唔係想害人，係想揾有練開嘢嘅人，睇下需唔需要，用來練習又好，真心幫佢超渡，幫助眾生都好。普通人攞去冇正面作用

樓主好搞笑

教會處唔處理到係一個問題。。
同埋一個人嘅信仰好難改變的，死咗都仲係覺得係主嘅考驗。

咁你用咩儀器量度出黎

屌你屎忽凍冰冰

有啲教友玩完聖靈充滿出事都唔見教會有幫佢哋

從佢搞人嘅方法，能量嘅強弱，比較過往遇到既，去做一個客觀嘅評價

其實有另一件係女鬼來，隻嘢之前日日強姦男事主，又唔俾佢屌老婆。。但都要你地有人感應到先有得玩架

幫條鏈搵住好人家，同佢日日講佛偈，淨化佢

你唔好害人好喎
你自己都做得到啦

返左學幾年, 依家專攻緊依本

平時見到有靈性既蛇感覺最大
不過返學嗰到都見唔小鬼, 好多都無咩惡意

茅山淨係識得綁起然後用支棍毆佢哋架咋，一係就滅咗佢哋。

唔想加重自己殺業，所以想揾人化解佢哋怨氣戾氣死氣，咁佢就可以早日轉生，再次投胎做人。

教會係一個充滿神蹟嘅地方
聽過牧師神父處理唔到個問題，反而教友攪掂咗

原來係咁
好啦我幫你推推post

走啦神棍

等我仲滿心期待，原來玩鳩我

有無Succubus?

你而家將業力推俾人好咩？

我又唔係送佢去死，唔算吓嘛？

絕對有可能

拎去寺廟搵和尚之類嘅人誦經超渡得唔得
Btw我信有呢啲野

淘寶貨

hp mp

係又點，唔明你想表達啲乜
條鏈又唔係我嘅

一睇就知條鏈係毒撚黎
拿拿聲買條女陪下佢就冇事

好難衡量。你強過佢就壓制/消滅到佢，你弱過佢就傷唔到佢，一係你死一係佢死，真劍勝負，冇HP

其實都得嘅，問咗連登先，冇人有興趣先再處理

有鹹濕女鬼日日要個男人扑嘢，唔知算唔算

去到特技個度over左

出黎喇比卡超

咁都唔明？ 我嘅方法有一箭x雕嘅效果

1, 真係有鬼就佢地有聖經＋弟兄＋神父（物／經濟上）
2，假嘅佢當你送首飾俾佢 （佢多謝你）
3，真係。。。有👻，佢就信你嗰套（你未開心囉，又1個信你／ 感覺到你嘅信念）
4，咁你又多一個教友/全個教會，多好多生意
佢帶挈你買好多呢啲滿天神佛佛牌，你發達啦
之後你反而供奉你隻👻，令你大把錢同女

連登仔井底到

6， 神嘅考驗仲好， 幫佢哋打敗咗心魔， 佢哋教會桃李滿門, 佢多謝返你，你黑人問號咁笑住say thx
7,衰咗唔怕， 反正佢一定遇上， 根據 兩邊嘅 解釋
因果 ／神嘅考驗 ， 我彈出彈入，打我呀笨（ 周星馳）
8， 之後埋咗佢 ，俾好人執到 又一個循環， 畀衰人執到你幫世界 除害
玩下手警察多謝你添 有好市民獎攞

比卡超，打電絕招！

唔係唔信有超自然既野
但咁介紹法係人都覺得痴線啦

牧師，你哋有冇人收留佢呀

我唔係sell屎呀
如果有人認真嚴肅咁介紹，個故仔又作得好，就信嘅話，我會擔心你多啲

你睇下你啲邏輯 盲嘅都睇得出我係叫你睇精神科啦

盲嘅點睇呀，邏輯撚

通街有人賣古曼童，陰牌，都係鬼靈，又冇人嘈。我放呢隻要人超渡就惡評如潮

用誇飾法你又唔撚明 好難溝通啊

我鳩噏你又同我講邏輯？ 定係開口中你真係化緊療嘅話我講聲唔好意思

邊度可以搵到

苯蘭街

jojo?

每個學派有唔同方法，七輪會練開天眼，佛家密宗可能靠冥想打坐打開意識感覺，法家可能靠師公神明俾感覺，通靈靠鬼神，玩陰牌嘅靠牌裡面嘅靈。。etc。
理論上要學嘅就要真係搵老師直接學，因為要有感覺唔係最難個part，最難係通咗之後，點保護自己，個學派有冇足夠經驗，技術去令你安全咁去接觸。所以，就算有人網上講話點做，最好都係唔好亂試

預知力係類似，電話未響就sense到邊個將會打過來，又或者嗰日會撞到邊個，嗰日會發生啲好事/壞事，壞事嘅你可以預早避開。反而中獎同靈感有關。
你連個concept都未清晰，比你請到幽助用特大靈丸都搞唔掂啦

唔小心同你認真咗 唔記得你成個post都係鳩噏嘅㖭

唔信嘅人係幸福嘅，因為冇親身經歷過一啲令你會去相信嘅事

推到有人認投

樓主唔係學法嘅咩？
點解會搵人攪咁好笑？

24567111 Call我

超渡唔係我嗰飯

係佢本身嘅速度，困住就緊係冇得郁

太好了
捉到惡靈了

今天捉到的第一隻

留個tg先啦

喺度交留下先啦～ 你用乜嘢幫佢超渡？

如果件嘢真係有邪靈附住，你無搵嘢隔住自己親手掂過已經可以入侵你啦。仲有俾你嗰個人話俾條鏈你，只要你自己答咗個好字，佢就可以名正言順上你身。

所以結論係，如果條鏈真係有邪靈，佢而家已經喺你入面

食藥啦

與其話係超渡，不如係話係同佢結緣。念經話比佢知要放下。如果佢唔肯走，你係迫唔到佢。

講得啱呀。
所以已經搵師傅封住咗喺條鏈裡面，出唔倒來，所以唔驚

咁師兄你就咁望張相有無感覺？ 交流下

無咩。道行大低。我係發夢先黎料，因為經常瀬野，所以要念經保身先醒到

咁都OK喎，起碼念咗解決到問題，唔係當你廢

樓主我信你 成班人唔識/未見過就以為人地係痴線
做個朋友交流下 我最近研究緊電波操控同靈魂嘅關係

其實呢條鏈隻野可以試下用大自然力量壓倒
樓主試下帶條鏈去深井沙灘行一轉 果頭好多能量

用力量壓制，佢作唔到惡，但咁樣唔係真正改過向善。唔係我想要嘅效果

BTW，條鏈張相你有冇感覺？ 定係要實物接觸先有感應？

睇見張相就覺得辛苦

我睇相唔會有感覺 要接觸先感覺到
但係巴打你講到條鏈害過人 我有啲淆底
最衰我師傳又返左大陸發展 幫你唔到
一齊交流下法術就ok

我send比我師傅睇下拆唔拆到

你係天生有感應嘅？ 定係練過啲乜嘢功？

樓主你係巴定絲

我識念幫唔幫到你?
我念能力係百式觀音 可以幫你一掌送佢上極樂

又唔係真係搵人拆（處理）
只係想睇下有冇人需要條鏈，用來練功，練習超渡念經etc，唔洗冇對象咁去練。

巴呀

一來我唔洗殺生，二來幫佢超渡嘅又可以做下善事，又可以當練功，亦冇危險性（已經封住咗）

背景：機緣之下，接觸到上面條手鍊鏈嘅主人，條鏈已經害死咗個主人嘅阿哥，搞到事主溫溫燉燉，差啲冚包散。

CHING, 唔明點解一開始就話條錬曾經害死過人, 而家又話已經封左冇危險性!?
上一手事主帶條錬嗰時隻野係"寄", 出事後才"封"?
但又奇怪, 條錬個"戒"牌顯示條錬最初功能不是用在"寄"或"養",
成件事有點不通, 請樓主解釋一下.

同問

最初講嘅簡化咗少少。
成件事係咁嘅

首先，條鏈嘅主人係自殺嗰個嘅親阿妹，依家仲生勾勾。

話說當日佢阿哥同佢講聽到好多其他人聽唔到嘅雜音，初期諗住唔理，過一排會冇事，但啲聲音越來越多，越來越密，同埋把聲好似有魔力咁，叫佢行東就行東，鬧邊個就鬧邊個。。

之後阿妹陪佢睇精神科，醫生比咗啲鎮静劑佢，話食咗就會聽唔到雜音，仲開咗好多安眠藥等佢好瞓啲。

食咗幾個禮拜，阿哥覆診同醫生講，啲聲比食藥之前更頻密，晚晚冇覺好瞓。

個醫生再開重啲藥比佢（西醫都冇第二招架啦），之後逐步加重，直至後來連返工都控制唔到自己情绪，同事見到咁，緊係避開佢啦，唔驚佢發癲斬人咩。

全屋企只有佢阿妹信佢係比野搞，其他嘅連埋佢老豆老母都當佢係精神病，日復一日，大家住埋同一間屋，所有避忌，難聽嘅怨言積叠晒喺佢内心，終於有一晚..........

[ 以下內容需要 1 個金幣 才可以閱覽，請回覆並購買本帖 ]

簡單啲講，最後我師父幫佢阿妹處理咗（小弟學過幾年神功），搞鬼隻嘢本身係喺條鏈度嘅，就將佢困住係裡面，等佢再搞唔到個妹同佢屋企人

所有手鏈呀，戒指，乜嘢飾物都好，刻喺上面嘅圖案或者文字都只係裝飾，唔代個物品有力量。

如果刻啲梵文法經咒語就會有力量可以驅邪，咁唔洗搵人開光或者做法事啦

咪玩啦 CHING, 刻著六字真言既白水晶手錬隻野可以寄到入去!? 就算未開光, 單憑白水晶自身個磁場能量, 隻野都寄唔到入去啦!! 白水晶本身用來淨化洗白, 你話封佢入去磨佢既魔性導化佢都重有可能, 自生寄入去就唔信!!

你解釋太膠, 請重作!

留名支持比卡兄

巴打感覺咁通，應該會feel到吧

問清楚先，有無裝人彈弓先，廢事人地通錯假野被人恥笑多一鑊

同意

冇，一向有嗰句講嗰句，唔會咁樣陰人。最多大家唔同意對方，各自表述囉。
同埋如果啲感覺真係清晰嘅，唔應該俾人地講嘅嘢影響到判斷。神像裡面都可以有鬼啦。

另外，之前叫你睇咗2次係因為第一次封得太實，可能會難感應啲。

唔怪之得第一次睇果時睇到有大能加持，然後就無其他remarks啦

feel 到係有野

同意你講法
大家唔同意對方各自表述
都係為上面做野姐，何必互踩

多謝分享。不過收埋你自己睇就得喇

咁啲樣就冇得追查了。

就算溝通到都證實唔到真偽。

起支卦睇is ok

等睇學嘢

講句說話都咁矛盾#
你講啲嘢係真嘅又怕咩人challenge

患者控制唔到，跟住彎幻覺嘅指示去傷害自己

下個會唔會到你

係邊買返黎

你唔叫個cfu帶走埋條鏈，走黎放上連登
你係咪比鬼迷

我驚你個樣嚇親佢

但你要明白，
就算隻女鬼日日呃腸食，
你只會覺得係有陣氣漂黎漂去，
毫無實在感，但好有性衝動。

另外應返個題目，要處理就直接拎佛廟宇最好

伸利:以前有玩過佛牌依家無，有俾女嘅跟過段時間

見過嘅cases係會喺半夢半醒之下，或者夢裡面有非常真實嘅體驗。

清醒下就好似你咁講嘅情況。

係，如果真係冇人認領，會考慮其他處理方法。連登臥虎藏龍，可能有高人想要呢。

想問下隻男鬼有無六至七百年歷史

鬼都唔“吼”

就係因第一晚有春夢到不合邏輯先知瀨左條女返黎

btw要渡佢走首先都預左同佢開片

開完喇，現在困住咗喺條鏈入面，坐監

唔識計。捉咗個賊通常都係直接處理，唔會background check 或者問話

俾我係女，我唔介意俾男鬼搞呀，無限體力，無限抽插 唔洗等條仔回氣

你又唔係絲就唔好咁講，完全兩回事

伸利:我有個ex睇到知道晚上有個呀叔(靈體)姦9佢

咁又係。你啱

我都係幻想下

感覺到條鏈有d寒
睇到打冷震
有無人有相同感覺？

有

平時有冇話見到啲乜或者去邊啲地方會有咁樣嘅感覺？？

同問，平時有冇話見到啲乜或者去邊啲地方會有咁樣嘅感覺？？

點解唔搵師傅搞？
要搵巴絲呢？
巴絲出事你負責？

我頂咗佢你俾十皮我

我幫你裝佢入避孕套放入條腸度餵狗

佢屬於肥西老母雞第九重, 你好彩我幫你化,
俾五萬我搞掂

比條鍊我

認真

睇見你呢啲廢人弱者
慶幸自己意志精神強. 有智力, 不迷信

原post寫：
歡迎擁有慈悲之心嘅學佛，密宗巴絲聯絡，幫佢誦經超渡，等佢可以消除怨戾之氣，早日轉生

條鏈唔係需要搞。
隻嘢已被困在裡面，安全。
係睇下有冇有修佛修道人需要條鏈，練下功，積下陰德咁。
唔會俾普通人。

今日返半日又冇乜嘢做，答下啲無聊問題

唔直接答你，我用例子答你。

以前有個朋友同我講，唔明點解啲人甩拖之後，喊生喊死，勁down

佢心諗女死女還在呀，咁大個黑森林。。自己情緒點會控制唔到？啲人好廢。。。。etc

到佢有日終於有女，然後要散嘞，佢自己都係咁。。不過佢身邊就冇朋友話佢廢，因為大家都知道，各人有各人感受，我又唔係佢，唔會100%明白甩拖嗰個嘅感受。

自己未研究過，未親身體驗過
而去選擇 信 或 唔信

呢種就叫迷信

如果過左正月十五未有人處理，
通知我聲

害死過人都俾人係咩意思不過你唔要可以俾我未撚驚過

師兄學乜嘅？ 諗住點化解個怨戾死氣？

我學咩就唔方便講，
btw最終你都只係想搵某神佛帶走佢唔好俾佢害人啫

識唔識飛

連信仰都咁秘密

你有冇體驗過跳樓
人話會死你又信
係迷信
你而家跳一次啦

講白啲
唔係我想搵人幫手
係益下其他修練嘅人

第一，你點知我 信 或 唔信 ？

第二，你講既係醫學定義上既死亡，有清晰既定義，唔存在 信 或者 唔信，只係一個描述

第三，每個負責任既正常成年人
體驗任何事物之前
都會考慮風險
覺得承擔到，咪去做囉

除非你認為試一試會死，你承擔唔起啦
如果唔係點解唔試？
唔試，唔研究，就否定
你既講法有無說服力？

你叫佢出黎我幫你頂

我而家咪試緊
屌緊你哋老母
你哋快啲捉兩隻屎忽鬼嚟杜9我啦

番號pls...

冇特別留意，但如果經過啲所謂有嗰啲嘢嘅地方都可能會掛

唔識講，
若依個係你本意，
總覺得有點邏輯問題。